點解香港加/減息，根本冇人理？

香港d銀行加息 Or 減息
從來都唔見有人討論
根本who fucking cares

都唔明美國減果少少息
懶係嚴重咁，硬係要煲大佢

屌啦，加/減咪又係得果少少息，
跌都跌左啦
美國d 財經新聞成日提減息真係好撚煩
懶係影響力大咁
Old school 廢老思維

今晚美國減息
心諗：who fucking cares

大家點睇

對一般人影響細，但對生意人影響好大

加減息影響點會唔大 牛市熊市基本上係由聯儲局 直接去影響

你好似掉轉咗，fed係觀察市場去加減息防止過熱或崩潰，其實預視咗fed睇淡個市

你加唔加息
d樓都幾何咁上

冇港幣 得番美金
咪唯有睇美息

所以減息咪令投資者冇信心 美債升到咁 唔減又唔得

唔係侵仔逼佢地減咩

佢係受侵仔逼既唔只減咁小

樓市gogogo

美國係美國
支屬香港為支屬香港

林鄭勁d
一句一千

係一個訴求一千，五個就五千！